自己一個食飯真係好頹

得老麥係畀一條友食

一個人入廁所食啦

圖呢

我係負電拍拍

已經夠頹 仲叫我自己入廁所食⋯

主動搵下朋友啦

食食下就慣 其中都唔係咁差姐

相認

我無朋友

唔差 但有時都想有人陪吓自己55

到底係少朋友定唔想搵朋友

係 無 朋 友 ！
咁多年都自己一個

你好肚餓

好唔好食

我早餐食個包 之後就呢餐了

唔好食 孖芝仲好食

中間唔餓咩

無胃口

Why

有無一個人去過旅行

想咁做 但唔敢

唔開心

試下 你會慢慢覺得一個人其實都無乜嘢
我有時都覺得好孤獨 特別係鑽牛角尖嘅時候
但有朋友又好 無朋友都好
一個人絕對唔係消極嘅理由

成日都係

咁多年都係咁會唔會都慣咗
冇咩動力去搵人陪

我已經慣咗一個人好耐嫁啦
自己一個唱k 打邊爐 睇戲 坐摩天輪 海洋公園迪士尼 倒數

無人會想同咁負嘅人做朋友

我哋隔住連登一齊食飯

唔緊
負得太耐就走唔到出黎

好味

係呀 所以上連登叫吓春算

有人陪我食飯了

聽我講啦 多啲一個人出去睇呢個世界
同一個人每日重覆你以上動作係兩回事嚟
一個人都可以好好㗎

多謝
我可以點見識世界

踏出過一步
但又被人丟低
或者得錢先係我地既朋友

唔好踏出第一步 會嚇親人

活得舒服就得
唔駛勉強

負成點?

自己食先好
可以靜下，唔使同人傾偈

係
慢慢習慣左
vicious cycle

岩岩先自己食完放題

一個人食放題好唔抵

richhhhhhhhhh

有時都想自己一個人食飯 可以自己一個人思考 靜下 唔洗應酬人

何解呢如果係肥仔又點睇？利申肥仔

去你最想去嘅地方啦唔洗驚

我好攰 做人又無目標 日日都唔知為乜 好驚有日睇唔開跳咗落去

日日上連登叫春

長期呢咁？

慘情

巴打你好勇

係 老麥都食到50

我一直都自己一個人食

無呢咁

我明呢種感覺
我唔會話阻你跳
我明白
但係你跳之前
希望你可以9fing一年先
9fing完都唔開心既
已經足夠你盡左力生存

屋企人唔會畀我唔返工

又食飯

最放唔低都係距地
但如果你話你想死
距地明既

唔開心呀屌你

唔係日日諗死 死解決唔到問題
只係驚自己負上腦 自己做傻事姐

吓 唔開心啲乜

鬼知

同你差唔多
所以上邊段話都係我用來提自己
費事有一日我真係睇唔開

溝到女都唔開心情聖

其實你有無好好地為自己活過？

點會
食茶記唔得咩
成日自己食

無

我負緊 氹唔到你 梳

我搵女朋友除咗愛 都係想有人陪自己

啱啱落大雨 喺商場 無茶記食

唔緊要
只不過我都明你痛苦

搵個穩定啲既

人生得一次 下世成為啲乜嘢你唔知
為自己諗多啲做多啲 問下自己想要咩鍾意咩
無就搵 去發掘
活喺世上已經唔係輕鬆
如果連少少愛少少目標都唔分啲俾自己
唔去走出comfort zone
你有乜可能會開心

我成日都咁諗
行過橋都會幻想下
可能成日一個人食導致抑鬱

因為現實冇地方可放負..
連屋企人都唔明你

我都唔知 但我平時又可以好開心

搵你

有啲嘢想問問你

你

咁有情緒病又唔係完全唔開心成日既

感情台有我陪伴你

佢哋都唔知 無同佢哋講 自己一個收收埋埋

覆錯人了@@

尋日我自己一個食酸菜魚，有咩問題

你唔係有病？

哦 原來基既 咁我走架囉

應該無

我哋一齊私奔

但你似

相親相愛

我都覺⋯ 點算

永不分離

試下睇家庭醫生先
問距點搞

但我又唔覺自己有

call我呀bb

Save 低你手提先

成日都一個人食飯 一個人睇戲 一個人行街
其實冇問題

擺明有啦

自己一個人好悶
所以我一個人耐咗就會揾朋友陪
始終人都係群體動物

你覺得無問題就唔會用啦bro

嬲呀 我無病呀

但 無人會想陪我

情緒反復咁大都係病

得閒幫我叫外賣

我一時好開心 啲同事都話「嘩 做咩笑到含晒春」
一時就無表情 灰到甩碌
好難捉摸

提你痾夜尿得唔得

我都想有人陪下我 但係識親男嘅都好快frd zone左
變左frd 個人又冇咩號召力 叫frd陪下其實冇咩人理 就算係女仔都唔會 可能知我唔會嬲 成日飛機我

去睇下啦
症狀都好似

係咪主動埋你身都係想媾你？

廢事喇 驚屋企人擔心

要講故樹氹我教豬

收埋啲藥

唔係啦 真係frd 我唔係啲小鳥依人type 雖然好易同人做朋友 佢地話我係有j嘅女仔 當左我係男嘅 連女仔朋友都係咁講 叫我試下做翻啲女仔啲嘅野 學下化妝 如果唔係會A0 grad

收收埋埋會有滿瀉嘅一日

絲打一個人都食咁多嘢

乜你仲未食飽呀

學下囉咁咪

學緊啦但我手殘 冇化好過化

功多就藝熟加油

一個人有咩問題 我唔係無朋，但好多時去食野買野買衫溫書都係會一個人，各有各好姐，一個人可以諗下唔同野，發白日夢又得，做乜都得，去邊都得，諗乜都得

食得咁富